G2000都要錢唔要貨，代表D咩？

G2000都要錢唔要貨，代表D咩？

之前全場6折，3件再9折....

代表本身 mark up 得好勁

時不時都有開倉，裇衫西褲都係$50件

代表本身間公司都係垃圾